【四十屆中文金曲】黎明獲頒金針獎？！Sam Hui獲封名人堂？

今年中文金曲四十年，香港電台分做頒獎典禮同紀念音樂會，頒獎典禮下個禮拜日就做，12月17號，重早過叱吒

跟住一上維基，黎明攞金針獎，阿Sam封入名人堂

戴頭盔先，維基係人都改得，官方都未公布任何野，但係d支那網站已經報曬話黎明攞金針獎

大家點睇

汪明荃都拎過金針獎
有咩係冇可能